仲有幾個鐘就返學啦好緊張

唔知班主任係邊個呢

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

咁既標題 我諗弱咗D 幫你整個10連

10

9

8

7

6

5

4

開心到訓唔著

3

2

1

接力 1/1

推

原來又係只得中學學歷嘅暴徒 難怪eq低成日失控 等住全家死啦

好正

唔好推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好擔心

唔好推啦

緊張

未試過咁期待開學

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

肛蛇講大話，甩大牙
牙仔牙女甩哂牙

禍不及妻兒呀

唔好搞啦 就算佢口臭樣衰神憎鬼厭 都唔好搞佢呀

嘻嘻好期待

p牌仔推唔到

係手足嘅入嚟！！！

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

舊制理得你小學畢業

ererer

幫手推呀

推啦

佢兩公婆已經驚到del咗fb ig啦
點解呢到冇人推

Push

肛sir 唔係洗驚喎

Er we

errrrrrrrr

對唔住都要做，因為你父母冇良心

日日同同學打招呼呀記得

cls振中就好多人推
江sir冇人理

er er er er er er

仔女好可愛

專車接送

江sir

Er er er er

輕輕一推～

errrr....

E e errr eeeereerrr

因為標題無寫

Er Er Er

erererer

推呀

p牌仔第一日上連登

有冇建制派資料

er住推

狗仔狗女

小朋友好可愛牙

個女好似幾正

返學又有咩好怕wor

個樣好典型偽君子

總警司謝振中的抉擇

希望肛sir 一世平安，全家完完整整

er

肛SIR原來都比人起埋

pish

推！
Push until the liar Kong Popo get retribution!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

一直以為佢未起 咁既標題

p牌仔唔識野

硬係覺得佢同馬介休嗰個華駿好撚似樣

杯葛老師

江狗d態度串到成個馬撚咁
又係一隻打住執法旗號去包裝自己既醜陋
實際就係維護緊獨裁共匪
出賣香港人
一隻徹徹底底嘅走狗
祝佢快d死全家

江蛇

推 祝佢個女新學年新開始

屌 推 好撚憎佢

肛蛇咁有禮貌
一定好識教仔女

爸爸

終於有了!!! 一定要推

很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

佢老母係咩國藉 : Muoi Diep ?

謝蛇老婆正啲喎

自然反應

大家唔好推

全力推啊

標題唔掂

對唔住

越南

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

tg有post之後已經驚到del晒fb ig

Er...江蛇

唔差在參考一下其他topic重開多個
直接用人名唔係咁好

黃之鋒唔係越南人，反而江Sir 係

p牌限時內開唔到

肛蛇個女好可愛喎，唔知破左處未呢

推到全家吞槍自殺

推到佢仆街

報驚先

打唔通嘅
救我呀爸爸

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

VIP級待遇

梗係唔得啦, 謝sir 都ust grad la

Er...er...er...牠手頭上無呢方面資料

見過poly master grad相

人地1995年head prefect嚟㗎，咁落佢面好大濟㗎

Er er er

寫到明大學HKU 用屎眼睇野?

tui bao nei

唔使驚呀小朋友，叔叔好溫柔，唔會令你痛架，來幫下叔叔

tui

Ererererer

時代革命無罪

光復香港有理

中共買兇殺人可恥

真係一個仆街

你地好衰 搞到er sir今日黑晒面

you are so offensive

江狗個女有幾多個窿可以俾我地既手足享用

: Er er er

er er er

Er sir柒好多

睇下聽日見唔見到ER SIR

麻包袋？

CAP晒圖未?

屌佢江SIR 原來係不怒墜拉

屎眼污糟，不了

Pish

Ee sir個仔真係幾可愛wo

push

江蛇！ 我發過誓追擊到你死為止

推 想屌條撚樣好耐

即頭要屌佢.....

wooowoooo

你仔女啲料 我一定不停咁推

唔怪得記者會死撚晒狗
原來比人起底

得閒就推

食飯又推

沖涼都推

扑野都要推 一路推條女 一路推你個女........啲post

係 好撚過癮

有冇同學仔呀～～～～

有冇人有backup相/其他資料先

點解無佢仔女啲名既 推到有

唔好推！

今日返學返成點呀

有鬼

支持警察！！

支！

持！

前線打生打死 江蛇響記者會嘴gelgel 我係前線都唔鋸

警！

察！

女 Scarlett 今年11歲
仔 Ashley 今年8歲

打死暴徒！

重新開過個po

要聽日先開到

香港好多女叫Scarlett！！

第一頁張相睇唔到

史嘉蕾

27歲警犬食中學生 [已fc]

江蛇 對唔住 我唔應該推！

Sorry Sir!!

Erererererer....soerererrrry siererir

明天會更好

向江蛇致敬

個標題開得唔好 有江蛇兩隻字包你過萬正評

有多d料同相嘅夠鐘再開post

我會幫你push!

扑野都要推

標題唔夠勁

聽日樓豬會改善

推撚爆佢，全世界認住佢屋企人

唔好推啦，起人底唔好的

唔好推呀!!!!!!!!!

唔好推啊

啲支那人成日話黃之鋒係越南人

唔似樣嘅
係咪親生㗎

Hihi

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

.

其實今日返學返成點
定大家當無事發生一齊玩

不過d仔女咁細
d同學都未必了解依家香港咩事
可能無上連登

仔仔女女咁可愛 唔知換晒牙仔未呢

唔知咁精靈可愛既仔女口才好唔好呢好想同佢地瘋狂辯論

小朋友無辜架 唔好再推喇

個女阿爸唔係江永祥嚟嘅？！？！
我唔係嚟推㗎！
做法不完美 但可接受 要改善

細路係無辜嫁黑警們，你地放過自己啲仔女啦

Er

祝福佢地
江sir就好啦，佢仔女咁就幫佢還債
父債子償就係咁解

父債子償

父償子償 天經地義
為人父者不行善積德 卻多行不義
子女孫輩報父母恩 當代其還債

推 接放學

官威啊

資訊post要推吓

隔離post 90幾版

謝振中狗仔狗女讀聖保羅男女小學

Er Sir Er Sir

ＥＲ

推啊繼續愛護佢仔女

住我隔離

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

Errrrr

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

呢條仆街個咀臉

個post摺咗

！！連仔跪低？！江蛇謝蛇搵仔post冇咗

幫推呀

有無內部手足講下犬二代翻學翻成點

唔好再推 呢啲咁舊既post唔應該再推

做得好！

竟然無del 到

大隱隱於市

第一次見呢個Post，唔好推

唔好推喇

仲推

唔好再推啦